龜頭生野郎出唔出NTR本 我有Idea獻計

苦主是忠誠勇毅的香港警察 有個年輕老婆
有一日捉咗大隻仔示威者黃毛
咁啱苦主老婆探班 被黃毛留意到
踢保之後苦主老婆被起底做過援交妹 被黃毛要脅
示威期間苦主被迫OT 黃毛就約埋黃毛二號上苦主屋企
同苦主老婆3P

佢識睇中文？

香港人來

Push

神作

之前MK妹作者 Twitter好似叫蕭邦

真係出要課金支持

推到有回應

咁啲popo 咪睇得好爽

原來有特殊癖好

發展埋藍絲生意

呢段唔work啦，班狗乸慣咗雜交

直接將個POST貼去佢FB比佢睇

要搵人幫手 我鏟咗FB一段時間

樓主鬼才 淨係睇字已經感動到哭咗

@跑魂半個鐘 #237702

自推

ok

作者已注意

點可無